一人一人遇過既好老闆

過左咁耐都冇人覆証明冇

真

同我講份工好辛苦，所以唔請我

公司一年去一次日本旅行（公司比既）
好照顧啲同事
當我地係自己小朋友咁睇

我知你睇緊連登 快啲加我人工啦

遲到請撘的士， 東涌去尖沙咀